嘿嘿嘿 有跌市就有我（笑）

爺西跌到咁 聽日港女一定要還

再加上琴晚道指睇落係平收 其實係反彈唔起

今晚睇黎都股災多次

聽日睇港女瀨屎

25408都係跌囉 屌你

屌 應該有人賤價放 搞到咁

0.0530.053你隻沽嘅短頂

有信心上到毫半

你唔好燈撚哂全球股市好嗎
玩港女就玩港女，唔使開地圖炮嘅

收到
龍龍蝦

又要轉燈

.....

我地睇聽日的

收市個幾點唔洗睇的

有麵神，連燈無窮人

熊熊哈

好彩你未收市就開post ja
咁易bin jj架咩

入左熊 大獲

尾市爆升 點算

居然夠膽同大dodo同船

臨收市上番 係圖表學黎講會形成一個槌頭

在升勢中形成的吊頸，雖然在收市時還有明顯的反彈，但這形態暗示市況可能轉弱，利淡後市走勢

分析正確!
但你會扭曲個大市囉面仔

個槌頭係用嚟扑撚死你㗎，利你老母淡咩

哇面神開post即棍上 代表緊d咩？

仲用呢d方法估之後既走勢
上年未輸夠咩

大dodo你成日無出聲
一路都跌得好地地
仆你個街一出post即刻

面仔吊緊頸

最緊要係你畫埋圖就最準啦

多謝麵麵. 琴日入貨開心死.

唔洗燈來燈去喇 今日死托住 聽日熊仔等數錢

快撚啲死復活節先出返嚟

自從麵仔春袋開完榴槤後，無一刻正常過

夜期升返成百點

我今日都入咗你個隻 聽日收錢

升到仆晒街

淡友又被你累死喇

多謝又救市

圖表派

聽日有得BIN

各位熊軍立架餐 準備打面面

Sell on top 逢高加沽

多謝大dodo

當老母麵認輸之日就係大市大跌之時
切記切記

又救市

又打壓淡友

嘿嘿嘿， 又升喎

嘿嘿嘿 (笑)
快D開 post 叫春啦，好想睇下你仲會點出 post

0.042
0.042
0.042
0.042

睇完熊仔無過夜, 好在

麵仔準過沈大C

嘿嘿嘿 有升市就有得（笑)

0.041

星期1升果30幾%就快冇晒

大賺喇大dodo

0.036

麵仔不如算罷啦，燈成咁

麵麵ar

有老母面無窮人

大DODO堅準. 咁又2幻9

大dodo 堅有料代好友多謝你

又話有跌市就有你,去左邊?